如果有中女/阿婆級對你發姣你上/唔上

上
唔上
中女我都照上當拎個經驗

叫雞啦

中出咗先，之後再算

可以少奮鬥10年以上，即上。

年齡唔係問題

外表先係